[突發]Mr.Children確定去台灣開演唱會，2019年2月2日

幾時來香港呀屌

Mr.Children Live in Taiwan
16分前 ·

【重要公告】
日本國民天團「Mr.Children」首場海外單獨演唱會，
就在2019年2月2日台北小巨蛋！！

在日本樂壇締造無數紀錄、譜出多首金曲，只要是Mr.Children音樂作品，總是讓聽過的每一個人印象深刻、感動無限，1992年出道至今26年仍屹立不搖。

而等待許久的台灣樂迷們，終於等到這一天！

2019年2月2日將登上台北小巨蛋，請各位務必把這天留下來，
與Mr.Children一起高歌、共享這場最值得紀念與感動的海外首唱，
為這個年劃下最難忘與完美的句點。

schedule
広島

2018/10/6(土) ＜開場16:00 / 開演17:00＞
広島グリーンアリーナ
2018/10/7(日) ＜開場15:00 / 開演16:00＞
広島グリーンアリーナ

お問い合わせ 夢番地（広島） 082-249-3571 （平日11:00～19:00）
宮城

2018/10/13(土) ＜開場16:00/開演17:00＞
宮城・セキスイハイムスーパーアリーナ
2018/10/14(日) ＜開場15:00/開演16:00＞
宮城・セキスイハイムスーパーアリーナ

お問い合わせ キョードー東北 022-217-7788 （平日11:00〜18:00/土曜 10:00〜17:00）
和歌山

2018/10/20(土) ＜開場16:00 / 開演17:00＞
和歌山ビッグホエール
2018/10/21(日) ＜開場15:00 / 開演16:00＞
和歌山ビッグホエール

お問い合わせ キョードーインフォメーション 0570-200-888 （毎日10:00〜18:00）
北海道（函館）

2018/10/27(土) ＜開場16:00 / 開演17:00＞
函館アリーナ
2018/10/28(日) ＜開場15:00 / 開演16:00＞
函館アリーナ

お問い合わせ マウントアライブ 011-623-5555 （平日 11:00〜18:00）
北海道（札幌）

2018/11/3(土・祝) ＜開場16:00 / 開演17:00＞
北海道立総合体育センター北海きたえーる
2018/11/4(日) ＜開場15:00 / 開演16:00＞
北海道立総合体育センター北海きたえーる

お問い合わせ マウントアライブ 011-623-5555 （平日 11:00〜18:00）
福井

2018/11/10(土) ＜開場16:00 / 開演17:00＞
サンドーム福井
2018/11/11(日) ＜開場15:00 / 開演16:00＞
サンドーム福井

お問い合わせ キョードー北陸チケットセンター 025-245-5100
埼玉

2018/11/17(土) ＜開場16:00 / 開演17:00＞
さいたまスーパーアリーナ
2018/11/18(日) ＜開場15:00 / 開演16:00＞
さいたまスーパーアリーナ

お問い合わせ DISK GARAGE 050-5533-0888 （平日12:00～19:00）
大分

2018/11/23(金・祝) ＜開場16:00 / 開演17:00＞
別府ビーコンプラザ
2018/11/24(土) ＜開場15:00 / 開演16:00＞
別府ビーコンプラザ

お問い合わせ キョードー西日本 0570-09-2424 （平日・土曜 11:00～17:00）
神奈川

2018/11/28(水) ＜開場18:00 / 開演19:00＞
横浜アリーナ
2018/11/29(木) ＜開場18:00 / 開演19:00＞
横浜アリーナ

お問い合わせ DISK GARAGE 050-5533-0888 （平日12:00～19:00）
愛知

2018/12/5(水) ＜開場18:00 / 開演19:00＞
日本ガイシホール
2018/12/6(木) ＜開場18:00 / 開演19:00＞
日本ガイシホール

お問い合わせ サンデーフォークプロモーション 052-320-9100 （全日10:00〜18:00）
福岡

2018/12/15(土) ＜開場16:00 / 開演17:00＞
マリンメッセ福岡
2018/12/16(日) ＜開場15:00 / 開演16:00＞
マリンメッセ福岡

お問い合わせ キョードー西日本 0570-09-2424 （平日・土曜 11:00～17:00）
大阪

2018/12/22(土) ＜開場16:00 / 開演17:00＞
大阪城ホール
2018/12/23(日・祝) ＜開場15:00 / 開演16:00＞
大阪城ホール

お問い合わせ キョードーインフォメーション 0570-200-888 （毎日10:00〜18:00）
台湾

2019/2/2(土) COMING SOON
台北アリーナ

幻覺黎架咋
利申 must go

推

好鍾意鼓佬個長期高潮樣

要去!!!

下年2/2係除夕之前一日，機票酒店一定搶撚貴哂

所以我寧願睇日本tour算，畢竟日本tour大部分都係星期六及星期日，可以玩快閃

所以興奮既唔係台灣場，係新album同tour 都已經慣左去日本睇live

除非八九十後聽開J-Pop，而家d 2000後頂多只識HANABI呢首咁大把，問佢地innocent world, tomorrow never knows, see-saw game，一定唔多人識囉

エソラ呢首唱live又係好撚正

最愛sign

佢老味くるみ

決定今晚loop thanksgiving隻best album訓覺

應該以後唔會黎香港

下年台灣，說不定再下年輪到香港呢！麥花臣搞仲正

365日

香港搞買飛好撚煩 不了

個d閪主辦同贊助商又唔知收埋幾多內部飛，黃牛又炒

唔知點解成日撈亂any同口笛

無知一問，成日想聽佢d 歌但搵唔到平台
kkbox 同Spotify 都無
itunes 又無
apple music 又無
想課金都唔知點課

所有平台都要日本帳號

仲要唔受香港信用卡，唯有買日本itune增值卡

真係想貨金可以買album

課唔係問題，但邊有cd 機聽又唔方便
想聽下歌都咁難

買完CD 可以轉做FLAC/MP3聽啊 你有部電腦就得

邊有cd rom 讀到2018 年電腦
特登買個cd rom 又係好on9

咁就慘啲

希望呢個post能夠好似上年25周年有大把人討論，互相提供買飛情報又得，講喜歡邊幾首歌又得

25周年最終場完全收錄，去年我都有去熊本睇

成個腦都loop住抱きしめたい
好開心 又多個理由去日本

常套句
君（桜井和寿）に会いたい 君に会いたい

好想再於現場一齊舉哂手唱innocent world

喺度宣傳下個telegram group。 歡迎fans入嚟吹下水！

group已入
不過希望都keep住呢度吹水

俾我去到一場已經心滿意足

好想聽一次 足音LIVE

有冇買台灣飛攻略？

霸撚定機票酒店先啦，2/2係農曆新年除夕前一天

啊啊啊啊啊 好想睇啊！ 下次來香港啦

晨早一推

之前Radiohead去台灣開演唱會，有旅行社賣package連門票，希望今次都有類似嘅package，一次攪掂唔洗煩

留個名
好想睇

你個名
我比較建議你去日本睇好過，畢竟第一次佢地去台灣，我地一定唔夠台灣fans搶飛

未去過日本睇演唱會
點買飛好

入咗歌迷會抽飛會易啲

利申：上年中過大阪球場live

，睇下人地放飛標價幾多，有心水價錢的話，就去信和代購店，一般都收你10算，報價後岩的話就畀哂全數，等通知，門票一係寄去酒店一係送到香港

個日本bid飛網唔會好似以前咁無上限bid飛，只有即決價

去台北睇好過來香港

香港開肯定勁多蝻熱愛J-ROCK

好
到時我睇睇
唔該你

仲有d閪主辦同贊助商又唔知收埋幾多內部飛，黃牛又炒

寧願去台灣睇，氣氛一定好過香港。係日本睇過3次，氣氛好好！

今日fan club優先抽，等有fan club巴打報喜

依家機票唔太貴，買得過
但抽唔抽到台灣飛先係一個問題

可唔可以叫佢地黎埋香港

FC唔包括抽台灣場
入場要check證件

台北小巨蛋只能容納萬多人，而且不經日本fc買，票務由台方全權負責
有預感炒味濃郁

可以唔洗諗台灣場

每個會場可容納的人數

樓主Mr. Children crossover B’z

係，8/22我會去北海道睇B'z 30周年Pleasure Live-Gym

正！對上一次睇Mr. Children....好懷念

留個名

去年我去熊本睇最終場

香港幾時有機會

抽飛煩過閪

未完我睇20號

想請教下入fan club抽飛嘅巴打
寄飛係揾代購轉寄返香港定點？
入會個時使唔使日本地址？

諗住去台灣睇容易啲
但見到台灣個邊反應咁熱烈
應該好難買飛

巴打，你B’z買飛買成點呀？睇日産定味の素呀

Lunch一推

最想佢地同back number 來香港

真係估唔到去台灣

尋晚又聽番 君が好き, 真係百聽不厭

NOT FOUND、優しい歌、youthful days、Any

尋晚聽佢地youtube channel
今晚要拎隻Micro同Macro loop一晚先

しるし
GIFT
彩り
エソラ
365日

巴打係咪舊登時o既Mr.Children?

好羨慕你可以去日本睇live

台灣依站會去?